\assignementTitle{}{1}{}

Что значит, если при сканировании объекта с помощью VuforiaObjectScanner полигоны сферы окрашиваются в зеленый цвет?

\begin{enumerate}
    \item Запущено сканирование в этом фрагменте объекта
    \item Сканирование в этом фрагменте объекта еще не начато
    \item Сканирование в этом фрагменте объекта успешно завершено
\end{enumerate}

\answerMath{3.}